百貨公司停開兩月 皮貨發霉損失慘重

皮鞋及皮袋都嚴重發霉。

馬來西亞封城近兩個月，商城終可重開，惟有民眾發現百貨公司內的皮製貨品慘遭劫難，不論平貴統統長滿霉菌，周日（10日）將照片上傳至社交網後引起熱議。網民猜測商城因沒開冷氣而濕度大增。有自稱行內人士則指，皮貨長期不用而發霉是正常情況，亦證明百分之百是真皮所製。

照片可見貨架皮貨幾近全軍覆沒。照片可見貨架皮貨幾近全軍覆沒。

真皮確認

係公司佢地自己豬遮
應該每晚收檔, 搵塊布襟一襟住亦已經減低潮濕空氣接觸